%@P:exocorcp
%@metapost:devanglepart.mp
%@Auteur: Thierry Gauvin\par
\begin{minipage}[t!]{12cm}
En t'aidant de la figure ci-contre, donne le nom de deux angles :
\begin{myenumerate}
\item adjacents et complémentaires;
\item adjacents et supplémentaires;
\item opposés par le sommet;
\item alternes internes;
\item correspondants.
\end{myenumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t!]{6cm}
 \includegraphics[height=4cm]{devanglepart-5}
\end{minipage}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
\item $\widehat{ABI}$ et $\widehat{IBC}$
\item $\widehat{BID}$ et $\widehat{DIH}$
\item $\widehat{HID}$ et $\widehat{CIB}$
\item $\widehat{CIB}$ et $\widehat{IBA}$
\item $\widehat{IBA}$ et $\widehat{DIH}$
\end{myenumerate}